Urgent 有無人識計Demolition同Construction Cost

有份asg要做拆左個教堂起做安老院
要計詳細既cost同profit
可以邊到搵reference
同埋有無人識計
可以比返錢
跪求
有既 tg

點解拎拆教堂做例子

Google Arcadis Construction Cost Handbook China & Hong Kong 2020 啦